
                      Divertida. Todos aquellos que amamos esta pasión nos vamos a sentir un poquito identificados con la locura del protagonista. Un tipo que por amor a este deporte descuida el trabajo y la familia hasta que un hecho puntual le hace replantear su adicción. Te entretiene desde el comienzo y las actuaciones son muy buenas. Cumple su cometido. La recomiendo.
        
            